係唔係想逼死我 ( 好似有少少長 )

等我利返個靚申:本人係男
我鍾意嗰個:A
新香港男:B
小弟係去咗澳洲讀書， 而因為我隨便嘅性格好多人都認為我係好花心， 尤其是女仔😐😐 但係近排我見到一個我真係鍾意嘅女仔， 嗰個女仔外表上冇乜特別， 唔高唔矮 唔靚唔醜 唔肥唔瘦 ， 但係我就係鍾意佢嗰種率真傻氣同埋天真， 係發覺我自己鍾意A之前，我同佢一直都有計傾，差唔多每日會傾一次電話...

但係近排我唔知係咪因為A知道咗我鐘意佢 ,所以佢有心避我, 有時坐佢隔離佢會走開 開始冇同我傾電話, 甚至見到面亦都唔會傾計, 就算同佢講嘢佢都會好冷淡咁答返我。
開頭我都覺得冇乜嘢... 但係我覺得咁樣落去唔係辦法, 有一次我真係忍唔住好撚厚面皮咁直接問A點解要避開我， 但係佢一直話冇，但係其實feel到仲要好明顯。
每一次見到佢同其他男仔玩得心嗰陣時 我個心都會好掙扎... 好想行埋去同佢傾計 又好唔想行埋去同佢傾計 而近排我知道咗佢同一個新嚟讀書嘅香港男仔(B)開始傾電話， 仲要同個B慢慢熟， 呢個都唔係重點， 重點係我覺得佢開始唔記得咗我... 我見佢哋又傾電話又一齊打機， 見到佢哋兩個咁開心我個心真係好酸， 有啲咩事佢都會打畀B先... 我有時喺度諗 點解成件事會變成咁?明明我就係同你最熟嗰個...
咁有一日我就係snapchat見到佢哋訓埋同一張床(有著衫)
咁我就梗係見到好撚sad， 一個唔小心流咗眼淚 但係我知道我乜都做唔到 因為我冇資格
重點就嚟啦 B係第二日打電話畀我， 問咗我一句 "你而家係唔係好撚心酸? 有冇幻想瞓喺佢隔離嗰個係你?" 仲要笑住講( 咁當然佢一早知道我鍾意A)
咁我就冇答佢 直接cut 9佢線
仲有每一次當佢哋傾完電話之後 B都會比我睇佢地嘅電話紀錄 又同我講琴晚佢哋傾咗啲乜 講真我真係完全唔知佢做乜鳩
後來我啲frd好奇 就問B點解要咁做 佢就答咗一句 純粹想玩鳩我(之前B做嘅全部嘢都係為咗激我)
有冇人諗得明點解佢要咁做?

cap圖sd返俾A
唔想佢俾人呃
追唔追得番都係咁話

too long la
ng read

啱 起碼唔洗見到鍾意嘅人比人玩

咁似d 韓劇咁既
女主角比兩個男人追求
其中一個就腹黑d既
我係女都簡腹黑男主角啦 夠浪漫

冇圖冇真相

too long but加油